2010年代有咩廣東歌可以流芳百世

有咩歌即使過左二三十年，我地既下一代都仲聽過
甚至識唱
好似80年代愛情陷阱、90年代海闊天空咁
首歌推出時可能仲未出世或者得幾歲
但到今時今日個個後生仔都識

一係問水晶球
一係搭時光機

好難諗
好似冇乜歌有咁既potential

女神

Brainstorm 下啫

eason果堆歌咪大機會

愈難愈愛

又好似未去到果個level

青春常駐可唔可以一戰

2010：陀飛輪 天梯 (春秋？)
2011：那誰
2012：重口味 年少無知 到此為止 (留白？)
2013：無盡 (任我行？) (我的宣言？) (青春頌？)
2014：高山低谷 (雞蛋與羔羊?) (一？) (分手總約在雨天？) (越難越愛？)
2015：羅生門 (原來他不夠愛我？)
2016：女神 矛盾一生 (dear jane 三部曲？)

一年比一年差

四季

那誰 天梯 真係神曲

無盡當時手真係hit中哂年青人市場
不過唔多上左年紀既人聽
如果17年既話暫時長鑲屍首可能有機

男神為我唱首歌

其實反而得band啲mk歌先得 無盡 不許你